====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le rez-de-chaussée ne peut se limiter , comme c ' est le cas si souvent , à être la résultante aléatoire de contraintes techniques subies , issues des étages qui surmontent ce rez-de-chaussée , du local-poubelles au transformateur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

